大選又證明左 全世界建制機器剷除敵人時都係卑鄙下作

平時講到點君子大愛 fair play都好
建制共和黨同民主黨合力夾死侵仔
連網絡防火牆式禁keywords都玩埋

又諗起四年前梁天琦同本土

打破傳統係麻煩少少